【與魔同贏】有前科！曼9先苦後甜

真獌9
依家講曼聯今季將會奇迹反超前捧英超冠軍，似乎有啲天方夜譚，但並非夢話，因為紅魔鬼同「9」有緣。

英超成立之後，曼聯於1998/99年球季成為英超、英足盃、歐聯「三冠王」。2008/09年球季亦成為英超及英聯盃雙料冠軍。

最值得留意係曼聯上述兩季都係先苦後甜，1998/99年球季曼聯頭3場英超都贏唔到，當年歐聯6場分組賽亦只有2勝。

至於2008/09年球季曼聯同樣開局唔順，頭4場聯賽只有1勝，歐聯分組賽同樣贏得2場，但最後都殺入決賽。

又相隔10年，今季2018/19年球季，曼聯隨時又來個大逆轉。

東網體育FB同你追實體壇每個精彩時刻！

Follow東網體育IG一齊撐本地運動員！

剩下全勝可以了

呢個飛機打唔落手

而家all in獌冠軍，季尾我就上樓了

真名王funson

報紙佬借意叫聲你地獌狗咋

獌同猁一樣都好鐘意拎埋啲on9野打飛機